msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-01 02:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 3.4.1\n"

msgctxt "poi/0"
msgid "Statue of Reagan"
msgstr "레이건 동상"

msgctxt "poi/1"
msgid " <i> Edit </i>"
msgstr " <i> 편집 </i>"

msgctxt "poi/2"
msgid "Union Station"
msgstr "유니온 정거장"

msgctxt "poi/3"
msgid "Highway I-25"
msgstr "고속도로 I-25"

msgctxt "poi/4"
msgid "Ruins"
msgstr "폐허"

msgctxt "poi/5"
msgid "Western White House"
msgstr "서부 백악관"

msgctxt "poi/6"
msgid "The Mechanic's Garage"
msgstr "기계공의 차고"

#, fuzzy
msgctxt "poi/7"
msgid "Demolition Derby Arena"
msgstr "데몰리션 더비 경기장"

msgctxt "poi/8"
msgid "Gang Compound"
msgstr "갱단 주둔지"

msgctxt "poi/9"
msgid "Slave Pen"
msgstr "노예 수용소"

#, fuzzy
msgctxt "poi/10"
msgid "Observation Tower"
msgstr "감시탑"

msgctxt "poi/11"
msgid "Gate Checkpoint"
msgstr "게이트 검문소"

msgctxt "poi/13"
msgid "Parking Lot"
msgstr "주차장"

msgctxt "poi/14"
msgid "Helipad"
msgstr "헬기 착륙장"

msgctxt "poi/15"
msgid "Soldier Bunks"
msgstr "군용 침대"

msgctxt "poi/16"
msgid "Garage"
msgstr "차고"

#, fuzzy
msgctxt "poi/17"
msgid "Parts Storage Room"
msgstr "부품 보관실"

msgctxt "poi/18"
msgid "Repair Shop"
msgstr "수리점"

msgctxt "poi/19"
msgid "Decontamination Room"
msgstr "오염 제거실"

msgctxt "poi/20"
msgid "Security"
msgstr "보안 부서"

#, fuzzy
msgctxt "poi/21"
msgid "Computer Control Room"
msgstr "컴퓨터 제어실"

msgctxt "poi/22"
msgid "A.I. Robotics"
msgstr "인공지능 로봇 부서"

msgctxt "poi/23"
msgid "Lab E.E.T. 1"
msgstr "E.E.T. 연구실 1"

msgctxt "poi/24"
msgid "Lab E.E.T. 2"
msgstr "E.E.T. 연구실 2"

msgctxt "poi/25"
msgid "Lab E.E.T. 3"
msgstr "E.E.T. 연구실 3"

msgctxt "poi/26"
msgid "Observation Room A"
msgstr "관측실 A"

msgctxt "poi/27"
msgid "Observation Room B"
msgstr "관측실 B"

msgctxt "poi/28"
msgid "Training Area"
msgstr "훈련장"

#, fuzzy
msgctxt "poi/29"
msgid "Cafeteria"
msgstr "카페테리아"

msgctxt "poi/30"
msgid "Cryogenics Room"
msgstr "극저온실"

msgctxt "poi/31"
msgid "Hospital Lobby"
msgstr "병원 로비"

#, fuzzy
msgctxt "poi/32"
msgid "Drug Storeroom"
msgstr "약물 저장실"

#, fuzzy
msgctxt "poi/33"
msgid "Detention Block AA-23"
msgstr "격리 구역 AA-23"

msgctxt "poi/34"
msgid "Cell 2187"
msgstr "수감실 2187"

msgctxt "poi/35"
msgid "Evaluation Room"
msgstr "평가실"

msgctxt "poi/36"
msgid "Operation Room"
msgstr "수술실"

msgctxt "poi/37"
msgid "Morgue"
msgstr "영안실"

msgctxt "poi/38"
msgid "Secret Lab"
msgstr "비밀 연구실"

msgctxt "poi/39"
msgid "DNA Storage"
msgstr "DNA 저장고"

msgctxt "poi/40"
msgid "Residential Hub"
msgstr "주거지 허브"

msgctxt "poi/41"
msgid "Reservoir Tanks"
msgstr "저장탱크"

msgctxt "poi/42"
msgid "Guard Checkpoint"
msgstr "검문소"

msgctxt "poi/43"
msgid "Ops Planning Room"
msgstr "작전계획실"

msgctxt "poi/44"
msgid "Special Ops Center"
msgstr "특수 작전 센터"

msgctxt "poi/45"
msgid "Interrogation Room"
msgstr "취조실"

msgctxt "poi/46"
msgid "Pacification Planning Room"
msgstr "화평공작 계획실"

msgctxt "poi/47"
msgid "War Room"
msgstr "상황실"

msgctxt "poi/48"
msgid "Crash Site"
msgstr "추락 현장"

msgctxt "poi/49"
msgid "Equipment"
msgstr "장비"

msgctxt "poi/50"
msgid "Scavengers"
msgstr "스캐빈저들"

msgctxt "poi/51"
msgid "Eviscerated Rangers"
msgstr "내장이 드러난 레인저"

msgctxt "poi/52"
msgid "Dam Entrance"
msgstr "댐 입구"

msgctxt "poi/53"
msgid "Passage to Eleven Mile Canyon"
msgstr "11마일 협곡으로 가는 길"

msgctxt "poi/54"
msgid "Old Fire Lookout Tower\\n"
msgstr "낡은 화재 감시탑\\n"

msgctxt "poi/67"
msgid "Broadcast Location"
msgstr "방송 위치"

msgctxt "poi/68"
msgid "Human Outreach Gift Shop"
msgstr "대인간 지원 새빛 기념품점"

msgctxt "poi/69"
msgid "Service Road"
msgstr "지선 도로"

msgctxt "poi/70"
msgid "Main Road"
msgstr "간선 도로"

#, fuzzy
msgctxt "poi/71"
msgid "Snowed Inn Valley"
msgstr "눈 내린 여관 계곡"

msgctxt "poi/72"
msgid "Barracks"
msgstr "병영"

msgctxt "poi/73"
msgid "Frozen House"
msgstr "얼어붙은 집"

msgctxt "poi/74"
msgid "Abandoned Bunker"
msgstr "방치된 벙커"

msgctxt "poi/75"
msgid "Armory"
msgstr "무기고"

msgctxt "poi/76"
msgid "Circle of April"
msgstr ""

msgctxt "poi/77"
msgid "TEMP-REMOVE ME"
msgstr "임시-삭제해주세요"

msgctxt "poi/78"
msgid "Commune Art Exhibits"
msgstr "코뮌 미술 전시회"

msgctxt "poi/79"
msgid "West Catwalk"
msgstr "서쪽 통로"

msgctxt "poi/80"
msgid "Tech Concourse"
msgstr "기술 광장"

msgctxt "poi/81"
msgid "Restrooms"
msgstr "화장실"

msgctxt "poi/82"
msgid "Abandoned Hangars"
msgstr "방치된 격납고"

msgctxt "poi/83"
msgid "Highway"
msgstr "고속도로"

msgctxt "poi/84"
msgid "Abandoned RV Campground"
msgstr "방치된 RV 캠핑장"

msgctxt "poi/85"
msgid "Hoon Homestead"
msgstr "훈 농장"

msgctxt "poi/86"
msgid "Outflow Control Station"
msgstr ""

msgctxt "poi/87"
msgid "Snowed Inn Resort"
msgstr "눈 내린 여관 휴양지"

msgctxt "poi/88"
msgid "Suicide Site"
msgstr ""

msgctxt "poi/89"
msgid "Outflow Pipe"
msgstr "배출 파이프"

msgctxt "poi/90"
msgid "Canyon Exit"
msgstr "협곡 출구"

msgctxt "poi/91"
msgid "Frozen Pump Station"
msgstr "얼어붙은 펌프장"

msgctxt "poi/92"
msgid "Sealed Bunker"
msgstr "밀폐된 벙커"

#, fuzzy
msgctxt "poi/93"
msgid "Air Traffic Control"
msgstr "항공 교통 관제"

msgctxt "poi/94"
msgid "East Catwalk"
msgstr "동쪽 통로"

#, fuzzy
msgctxt "poi/95"
msgid ""
"Secret Passage to \\n"
"Old Survivalist Bunker"
msgstr ""
"생존자 벙커로 향하는 \\n"
"비밀 통로"

msgctxt "poi/96"
msgid "Arcade"
msgstr ""

msgctxt "poi/97"
msgid "Greenhouse"
msgstr "온실"

msgctxt "poi/98"
msgid "SAL"
msgstr "SAL"

msgctxt "poi/99"
msgid "Restrooms"
msgstr "화장실"

#, fuzzy
msgctxt "poi/100"
msgid "Oil Field"
msgstr "유전 지역"

msgctxt "poi/101"
msgid "Patriarch's Palace"
msgstr "패트리아크의 궁전"

msgctxt "poi/102"
msgid "Buchanan Monument"
msgstr "뷰캐넌 기념비"

#, fuzzy
msgctxt "poi/103"
msgid "Wesson Estate"
msgstr "웨슨가 사유지"

#, fuzzy
msgctxt "poi/104"
msgid "Ward Estate"
msgstr "워드가 사유지"

#, fuzzy
msgctxt "poi/105"
msgid "Church of the Final Deluge"
msgstr "마지막 대홍수 교회"

msgctxt "poi/106"
msgid "104"
msgstr "104"

msgctxt "poi/107"
msgid "Larra Buchanan's Grave"
msgstr "라라 뷰캐넌의 무덤"

msgctxt "poi/108"
msgid "'X'"
msgstr "'X'"

msgctxt "poi/109"
msgid "Bar"
msgstr "바"

msgctxt "poi/110"
msgid "Hidden Bunker"
msgstr "숨겨진 벙커"

msgctxt "poi/111"
msgid "Train Platform"
msgstr "기차 플랫폼"

msgctxt "poi/112"
msgid "Train Platform"
msgstr "기차 플랫폼"

#, fuzzy
msgctxt "poi/113"
msgid "Radio Beacon"
msgstr "라디오 송신소"

msgctxt "poi/114"
msgid "Sacred Server Room"
msgstr "성스러운 서버실"

msgctxt "poi/115"
msgid "Restricted Zone"
msgstr "제한 구역"

#, fuzzy
msgctxt "poi/116"
msgid "West Ruins"
msgstr "서쪽 폐허"

msgctxt "poi/117"
msgid "Denver Blast Crater"
msgstr "덴버 폭발 분화구"

#, fuzzy
msgctxt "poi/118"
msgid "East Ruins"
msgstr "동쪽 폐허"

msgctxt "poi/119"
msgid "Reservoir Trail"
msgstr ""

msgctxt "poi/120"
msgid "Dam Overlook"
msgstr ""

msgctxt "poi/121"
msgid "Dam Access"
msgstr "댐 입구"

msgctxt "poi/122"
msgid "Reservoir Campgrounds"
msgstr "저수지 집결지"

msgctxt "poi/123"
msgid "Welcome Lodge"
msgstr ""

msgctxt "poi/124"
msgid "Construction Yard"
msgstr "공사장"

msgctxt "poi/125"
msgid "Bunker"
msgstr "방공호"

msgctxt "poi/126"
msgid "Gauntlet"
msgstr "시련의 장"

msgctxt "poi/127"
msgid "Gondola"
msgstr "곤돌라"

msgctxt "poi/128"
msgid "Garden of the Gods"
msgstr "신의 정원"

msgctxt "poi/129"
msgid "Brygo's Little Vegas"
msgstr "브라이고의 리틀 베가스"

msgctxt "poi/130"
msgid "Marshals' Station"
msgstr "마샬 본부"

msgctxt "poi/131"
msgid "Broadmoor Heights"
msgstr "브로드무어 하이츠"

msgctxt "poi/132"
msgid "Pillory Square"
msgstr "결박형장"

msgctxt "poi/133"
msgid "MacTavish's Machine Shop"
msgstr "맥타비쉬의 공작소"

msgctxt "poi/134"
msgid "Casady's Fine Clothes"
msgstr "카시디의 고급 의류점"

msgctxt "poi/135"
msgid "Colorado Heritage Museum"
msgstr "콜로라도 전통 박물관"

msgctxt "poi/136"
msgid "Sans Luxe Apartments"
msgstr "산스 럭스 아파트"

msgctxt "poi/137"
msgid "Market Square"
msgstr "시장 광장"

msgctxt "poi/138"
msgid "Iron Thunder Arapaho Garage"
msgstr "아이언 썬더 아라파호 차고"

msgctxt "poi/139"
msgid "To Ranger Headquarters"
msgstr "레인저 본부로"

msgctxt "poi/140"
msgid "Central Computer - War Room"
msgstr "중앙 컴퓨터 - 상황실"

msgctxt "poi/141"
msgid "Security Console - Garage"
msgstr "보안 콘솔 - 차고"

msgctxt "poi/142"
msgid "Security Console - Armory"
msgstr "보안 콘솔 - 무기고"

msgctxt "poi/143"
msgid "Security Console - Brig"
msgstr "보안 콘솔 - 구금실"

msgctxt "poi/144"
msgid "Faran Brygo's Office"
msgstr "파란 브라이고의 사무실"

msgctxt "poi/145"
msgid "Nightclub Brothel"
msgstr "나이트클럽 매음굴"

msgctxt "poi/146"
msgid "Grave"
msgstr "무덤"

msgctxt "poi/147"
msgid "Homestead"
msgstr "농가"

msgctxt "poi/148"
msgid "Bunker"
msgstr "방공호"

msgctxt "poi/149"
msgid "Arapaho Caravan"
msgstr "아라파호 행상단"

msgctxt "poi/150"
msgid "Lobby"
msgstr "로비"

msgctxt "poi/151"
msgid "Security Room"
msgstr "보안실"

msgctxt "poi/152"
msgid "Guest Suites"
msgstr "손님방"

msgctxt "poi/153"
msgid "Lab"
msgstr "연구실"

msgctxt "poi/154"
msgid "Cold Storage"
msgstr "냉동고"

msgctxt "poi/155"
msgid "Pool"
msgstr "수영장"

msgctxt "poi/156"
msgid "Patriarch's Wing"
msgstr "패트리아크 전용 구역"

msgctxt "poi/157"
msgid "Patriarch's Suite"
msgstr "패트리아크 전용실"

msgctxt "poi/158"
msgid "Basement"
msgstr "지하실"

msgctxt "poi/159"
msgid "Vault"
msgstr "금고"

msgctxt "poi/160"
msgid "Sauna"
msgstr "사우나"

msgctxt "poi/161"
msgid "Pool Storage"
msgstr "수영장 창고"

msgctxt "poi/162"
msgid "Bellamy Ward's Workshop"
msgstr "벨라미 워드의 작업장"

msgctxt "poi/163"
msgid "Big Top"
msgstr "서커스 천막"

msgctxt "poi/164"
msgid "Lobby"
msgstr "로비"

msgctxt "poi/165"
msgid "Utility Room"
msgstr "다용도실"

msgctxt "poi/166"
msgid "Union Station Entryway"
msgstr "유니온 정거장 진입로"

msgctxt "poi/167"
msgid "Cave"
msgstr "동굴"

msgctxt "poi/168"
msgid "Isaac Reed's Camp"
msgstr "아이작 리드의 야영지"

msgctxt "poi/169"
msgid "Mass Grave"
msgstr "공동묘지"

msgctxt "poi/170"
msgid "Private Party"
msgstr "사설 파티"

msgctxt "poi/171"
msgid "Main Hall"
msgstr "메인홀"

msgctxt "poi/172"
msgid "Back Room"
msgstr "뒷방"

msgctxt "poi/173"
msgid "Cells"
msgstr "감옥"

msgctxt "poi/174"
msgid "Security Station"
msgstr "보안실"

msgctxt "poi/175"
msgid "Breakroom"
msgstr "휴개실"

msgctxt "poi/176"
msgid "Laboratory"
msgstr "실험실"

msgctxt "poi/177"
msgid "Garage"
msgstr "차고"

msgctxt "poi/178"
msgid "Comms Room"
msgstr "통신실"

msgctxt "poi/179"
msgid "Santa's Workshop"
msgstr "산타의 작업장"

msgctxt "poi/180"
msgid "Santa's House"
msgstr "산타의 집"

msgctxt "poi/181"
msgid "Santa's Shed"
msgstr "산타의 창고"

msgctxt "poi/182"
msgid "Safe Warrens"
msgstr "지하 사육장"

msgctxt "poi/183"
msgid "Chapel"
msgstr "예배실"

msgctxt "poi/184"
msgid "Prison Block"
msgstr "감옥 구역"

msgctxt "poi/185"
msgid "Playground"
msgstr "놀이터"

msgctxt "poi/186"
msgid "Diner"
msgstr "식당"

msgctxt "poi/187"
msgid "Parking Lot"
msgstr "주차장"

msgctxt "poi/188"
msgid "Food Court"
msgstr "푸드코트"

msgctxt "poi/189"
msgid "Weapon Shop"
msgstr "무기 상점"

msgctxt "poi/190"
msgid "Armor Shop"
msgstr "방어구 상점"

msgctxt "poi/191"
msgid "Theatre"
msgstr "극장"

msgctxt "poi/192"
msgid "Medical Station"
msgstr "진료소"

msgctxt "poi/193"
msgid "Cabinet of Curiosities"
msgstr "호기심의 캐비냇"

msgctxt "poi/194"
msgid "Flab's Joint"
msgstr ""

msgctxt "poi/195"
msgid "Bulb's Shack"
msgstr "벌브의 판잣집"

msgctxt "poi/196"
msgid "Tellurium Mine"
msgstr "텔루륨 광산"

msgctxt "poi/197"
msgid "Memorial Park"
msgstr "추모공원"

msgctxt "poi/198"
msgid "Workshop"
msgstr "작업소"

msgctxt "poi/199"
msgid "Market Square"
msgstr "시장 광장"

msgctxt "poi/200"
msgid "Museum"
msgstr "박물관"

msgctxt "poi/201"
msgid "Hydroponics"
msgstr "수경재배실"

msgctxt "poi/202"
msgid "Lounge"
msgstr "라운지"

msgctxt "poi/203"
msgid "Gallery"
msgstr "전시실"

msgctxt "poi/204"
msgid "Makeshift Hospital"
msgstr "임시 병원"

msgctxt "poi/205"
msgid "Makeshift Jail"
msgstr "임시 감옥"

msgctxt "poi/206"
msgid "Storage (Flooded)"
msgstr "침수된 저장고"

msgctxt "poi/207"
msgid "Ventilation Ducts"
msgstr "통풍구"

msgctxt "poi/208"
msgid "Electrical Room"
msgstr "전기실"

msgctxt "poi/209"
msgid "Water Recyclers"
msgstr "물 재활용기"

msgctxt "poi/210"
msgid "Entrance Hall"
msgstr "입구 홀"

msgctxt "poi/211"
msgid "Throne Room"
msgstr "알현실"

msgctxt "poi/212"
msgid "Makeshift Barracks"
msgstr "임시 막사"

msgctxt "poi/213"
msgid "Makeshift Breakroom"
msgstr "임시 휴게실"

msgctxt "poi/214"
msgid "Private Wing"
msgstr "개인실"

msgctxt "poi/215"
msgid "Dining Room"
msgstr "식당"

msgctxt "poi/216"
msgid "Trophy Gallery"
msgstr "트로피 전시실"

msgctxt "poi/217"
msgid "Victory's Room"
msgstr "빅토리의 방"

msgctxt "poi/218"
msgid "Valor's Room"
msgstr "발러의 방"

msgctxt "poi/219"
msgid "Liberty's Room"
msgstr "리버티의 방"

msgctxt "poi/220"
msgid "Hidden Cache"
msgstr "은닉처"

msgctxt "poi/221"
msgid "Hopefuls Camp"
msgstr "희망자 야영지"

msgctxt "poi/222"
msgid "Bizarre Entrance"
msgstr "비자르 입구"

msgctxt "poi/223"
msgid "Parking Garage"
msgstr "주차장"

msgctxt "poi/224"
msgid "Dealership Hideout"
msgstr "대리점 은신처"

msgctxt "poi/225"
msgid "Smuggler's Camp"
msgstr "밀수업자의 야영지"

msgctxt "poi/226"
msgid "Greenhouse"
msgstr "온실"

msgctxt "poi/227"
msgid "Toy Warehouse"
msgstr "장난감 창고"

msgctxt "poi/228"
msgid "Dentist Office"
msgstr "치과의사의 사무실"

msgctxt "poi/229"
msgid "Meat Clown"
msgstr "미트 클라운"

msgctxt "poi/230"
msgid "Meat Clown"
msgstr "미트 클라운"

msgctxt "poi/231"
msgid "Alaska Surprise"
msgstr "알래스카 서프라이즈"

msgctxt "poi/232"
msgid "Bone Pit"
msgstr "뼈무덤"

msgctxt "poi/233"
msgid "Bone Pit"
msgstr "뼈무덤"

msgctxt "poi/234"
msgid "Godfisher Shrine Entrance"
msgstr "갓피셔 사당 입구"

msgctxt "poi/235"
msgid "Godfisher Shrine Summit"
msgstr "갓피셔 사당 정상"

msgctxt "poi/236"
msgid "Entrance"
msgstr "입구"

msgctxt "poi/237"
msgid "Altar"
msgstr "재단"

msgctxt "poi/238"
msgid "Entrance Lobby"
msgstr "입구 로비"

msgctxt "poi/239"
msgid "Basement"
msgstr "지하실"

msgctxt "poi/240"
msgid "Control Room"
msgstr "제어실"

msgctxt "poi/241"
msgid "Screening Room"
msgstr "상영관"

msgctxt "poi/242"
msgid "Burrow"
msgstr "굴"

msgctxt "poi/243"
msgid "The Company Store"
msgstr "컴퍼니 스토어"

msgctxt "poi/244"
msgid "Command Habitat"
msgstr "지휘관 주거지"

msgctxt "poi/245"
msgid "Science Habitat"
msgstr "과학자 구역"

msgctxt "poi/246"
msgid "Living Habitat"
msgstr ""

msgctxt "poi/247"
msgid "Mine Entrance"
msgstr "지뢰밭 입구"

msgctxt "poi/248"
msgid "Security Habitat"
msgstr ""

msgctxt "poi/249"
msgid "Ruined Building"
msgstr "붕괴된 건물"

msgctxt "poi/250"
msgid "Garage"
msgstr "차고"

msgctxt "poi/251"
msgid "Armory"
msgstr "무기고"

msgctxt "poi/252"
msgid "Med Bay"
msgstr "의무실"

msgctxt "poi/253"
msgid "War Room"
msgstr "상황실"

msgctxt "poi/254"
msgid "Museum"
msgstr "박물관"

msgctxt "poi/255"
msgid "Mess Hall"
msgstr "식당"

msgctxt "poi/256"
msgid "Barracks"
msgstr "막사"

msgctxt "poi/257"
msgid "Brig"
msgstr "구금실"

msgctxt "poi/258"
msgid "Cannibal Compound"
msgstr "식인종 주둔지"

msgctxt "poi/259"
msgid "Shanty"
msgstr "판잣집"

msgctxt "poi/260"
msgid "Ramp"
msgstr "경사로"

msgctxt "poi/261"
msgid "Cabin"
msgstr "오두막"

msgctxt "poi/262"
msgid "Gate"
msgstr "출입구"

msgctxt "poi/263"
msgid "Front Gate"
msgstr "정문"

msgctxt "poi/264"
msgid "Ballerinas"
msgstr "발레리나"

msgctxt "poi/265"
msgid "Museum Gallery"
msgstr "박물관 및 미술관"

msgctxt "poi/266"
msgid "Rosie Wong's Apartment"
msgstr "로지 웡의 아파트"

msgctxt "poi/267"
msgid "Frank Pappas's Apartment"
msgstr "프랭크 파파스의 방"

msgctxt "poi/268"
msgid "Irv's Apartment"
msgstr "어브의 방"

msgctxt "poi/269"
msgid "Steeltown Gates"
msgstr ""

msgctxt "poi/270"
msgid "South Bridge"
msgstr ""

msgctxt "poi/271"
msgid "West Bridge"
msgstr ""

msgctxt "poi/272"
msgid "Health Screenings"
msgstr ""

msgctxt "poi/273"
msgid "Scrapyard"
msgstr ""

msgctxt "poi/274"
msgid "\"Cookie's Kitchen\""
msgstr ""

msgctxt "poi/275"
msgid "Refugee Camp"
msgstr ""

msgctxt "poi/276"
msgid "Factory Lift"
msgstr ""

msgctxt "poi/277"
msgid "Control Room"
msgstr ""

msgctxt "poi/278"
msgid "Job Placement"
msgstr ""

msgctxt "poi/279"
msgid "Markham’s Office"
msgstr ""

msgctxt "poi/280"
msgid "Research & Development"
msgstr ""

msgctxt "poi/281"
msgid "Break Room"
msgstr ""

msgctxt "poi/282"
msgid "Biometric Assessment Pod"
msgstr ""

msgctxt "poi/283"
msgid "Ocular Scanner"
msgstr ""

msgctxt "poi/284"
msgid "Skills Test Terminal"
msgstr ""

msgctxt "poi/285"
msgid "Radio"
msgstr ""

msgctxt "poi/286"
msgid "Vehicle 54"
msgstr ""

msgctxt "poi/287"
msgid "Vehicle 9"
msgstr ""

msgctxt "poi/288"
msgid "Vehicle 63"
msgstr ""

msgctxt "poi/289"
msgid "Blue's Office"
msgstr ""

msgctxt "poi/290"
msgid "Break Room"
msgstr ""

msgctxt "poi/291"
msgid "Storage Room"
msgstr ""

msgctxt "poi/292"
msgid "Recycling and Development"
msgstr ""

msgctxt "poi/293"
msgid "Steeltown Showroom"
msgstr ""

msgctxt "poi/295"
msgid "Failsafe switch"
msgstr ""

msgctxt "poi/296"
msgid "Failsafe switch OMEGA"
msgstr ""

msgctxt "poi/297"
msgid "Failsafe switch GAMMA"
msgstr ""

msgctxt "poi/298"
msgid "Computation Engine"
msgstr ""

msgctxt "poi/299"
msgid "Override Terminal"
msgstr ""

msgctxt "poi/300"
msgid "Core Control Terminal"
msgstr ""

msgctxt "poi/301"
msgid "Foundry"
msgstr ""

msgctxt "poi/302"
msgid "Factory Loading Bay"
msgstr ""

msgctxt "poi/303"
msgid "War-Bot Leg Assembly"
msgstr ""

msgctxt "poi/304"
msgid "War-Bot Torso Assembly"
msgstr ""

msgctxt "poi/305"
msgid "War-Bot Laser Assembly"
msgstr ""

msgctxt "poi/306"
msgid "Office of Fire Suppression"
msgstr ""

msgctxt "poi/307"
msgid "Factory Floor Storage"
msgstr ""

msgctxt "poi/12"
msgid "Cheyenne Entrance"
msgstr ""

msgctxt "poi/308"
msgid "Entry Control System"
msgstr ""

msgctxt "poi/309"
msgid "Security Wing"
msgstr ""

msgctxt "poi/310"
msgid "Cheyenne Mountain Entrance"
msgstr ""

msgctxt "poi/311"
msgid "Cheyenne Mountain Courtyard"
msgstr ""

msgctxt "poi/312"
msgid "Ventilation Control Room"
msgstr ""

msgctxt "poi/313"
msgid "Cooling Pool"
msgstr ""

msgctxt "poi/314"
msgid "Observation Platform"
msgstr ""

msgctxt "poi/315"
msgid "Observation Antechamber"
msgstr ""

msgctxt "poi/316"
msgid "Maximum Security"
msgstr ""

msgctxt "poi/317"
msgid "Special Security"
msgstr ""

msgctxt "poi/318"
msgid "Generator Room"
msgstr ""

msgctxt "poi/319"
msgid "Particle Accelerator"
msgstr ""

msgctxt "poi/320"
msgid "Mycology Research Lab"
msgstr ""

msgctxt "poi/321"
msgid "Genetic Research Lab"
msgstr ""

msgctxt "poi/322"
msgid "Hydraulics Room"
msgstr ""

msgctxt "poi/323"
msgid "Food Storage Vault"
msgstr ""

msgctxt "poi/324"
msgid "Pressure Sensor"
msgstr ""

msgctxt "poi/325"
msgid "Crane Controls"
msgstr ""

msgctxt "poi/326"
msgid "Operations Room"
msgstr ""

msgctxt "poi/327"
msgid "Power Storage"
msgstr ""

msgctxt "poi/328"
msgid "Animal Experimentation"
msgstr ""

msgctxt "poi/329"
msgid "Pumping Station"
msgstr ""

msgctxt "poi/330"
msgid "Access Tunnel Control"
msgstr ""

msgctxt "poi/331"
msgid "Holy Detonation"
msgstr ""

msgctxt "poi/332"
msgid "Kinetic Energy Generator"
msgstr ""

msgctxt "poi/333"
msgid "Mycology Lab"
msgstr ""

msgctxt "poi/334"
msgid "Genetic Research Lab"
msgstr ""

msgctxt "poi/335"
msgid "Particle Accelerator Chamber"
msgstr ""

msgctxt "poi/336"
msgid "Hydraulics Control Room"
msgstr ""

msgctxt "poi/337"
msgid "Power Generator Room"
msgstr ""

msgctxt "poi/338"
msgid "Electrical Control Room"
msgstr ""

msgctxt "poi/339"
msgid "Animal Research Lab"
msgstr ""

msgctxt "poi/340"
msgid "Water Reservoir"
msgstr ""
